[起跑線] 身邊有冇朋友/中同屋企環境好好???

身邊有個朋友一畢業出黎佢DADDY已經送左2層樓佢 仲連續2年既生日禮物都係比佢揀買咩車

好羨慕

好多已結婚嘅都係老豆出錢買樓俾佢結婚

30前結到婚果班一半以上都係
剩番就係無腦MK等公屋

等睇公屋傻仔講話有朋友住公屋係大陸有幾廿塊地幾百層樓收租

身邊好多 可惜冇我份

聽到都酸

爸爸

佢仲要一層放緊租 加埋自己份人工 真係嬴曬

點會冇，睇IG有啲細我年幾未20已經生咗仔住緊私樓，怨嚟都嘥氣

好多人都係身邊既朋友既朋友既朋友 或者係聽返黎咁

但真係有位傾開計既朋友擁有呢D 感覺距離好遠

爸爸離開咗

有中同AL唔得，佢屋企送左佢去澳洲讀書，之後俾一百萬本，俾佢開公司

識兩個身家過300億 係咪秒左

話緊我

人地識唔識你先?

有冇好酸?

分享下

點算環境好

10個有9個

300億精蟲 邊個啊 講個名聽下

身邊有人未食過10蚊三個既蘋果，有次上我屋企見到問我：食得架？
出街食飯唔食牛，因為唔係和牛唔食
平日買盒豬肉片牛肉片翻屋企煮，一盒至少100蚊，一餐起碼食兩盒
岩岩有得賣水壺電話個陣，佢媽咪已經買左部比佢帶出街，個陣明明仲係細路仔黎
新年收到親戚既利是一封都過千
翻中學人地搭校巴個陣佢日日都搭的士

唉屌 真係唔同人唔同命

好主觀既 我窮撚就睇人有幾層樓已經係好好境

中學已經搭的士 我到而家出黎做野都唔捨得搭

問我得唔得閒一齊入場拉頭馬，又要打呔又攞返套陳年老西外套出嚟失禮人家

全部search到 一個有上市 唔係曬命 因為d錢都唔係我既 普通fd 出黎飲過野

識 普通fd

有冇益下你?

真係有錢果堆通常屋企教養好注重小心洗錢/慳
不過佢地好多唔太特別鐘意錢 可能因為由細都係free good

我都識個有錢仔身家有十幾億 佢19歲
代理名牌

佢自己白手興家?

水壺電話？佢有無70歲？

水壺電話80定90年代既時候興起喎

有個中同係自己區都唔識行/搭小巴番屋企，每次番學放學出街都係的士 我出到黎做野都寧願行十幾分鐘出去食飯，都唔捨得俾錢撘的士

有個朋友屋企都幾有錢，而佢根本唔需要擔心成績，DSE全failed. 亦都唔洗擔心第時要返工做野，日日係屋企打機，一有時間就同女朋友周圍去玩:，買名牌。而我就返工返到隻狗咁，都係剛剛好養活到自己

即係4,50歲左右

識好多姓鄧果堆就算唔有錢，都係中產

屌你到底點撚樣計出黎架

有個朋友屋企做珠寶生意
佢咁大個女都未返過工
最大興趣係shopping
有錢創業但係諗唔到做咩生意好
仲要又高又靚

有錢家庭長大無論男女都好, 外表氣質談吐係好d (比例上)

咪係....

大把人個老豆爛賭子還錢/早死

自己有健康身體已經很好

讀牛屎學校，但有個小同父母都係舊制公務員，細細個已經學溜冰、睇英文小說、去英國文化協會學英文
考完會考就去英國讀醫

有個中同住新界高尚住宅，爸爸係政府中高層，媽媽係律師，又係考完會考去咗英國

另一個中同屋企做生意，佢媽媽已經留咗舊錢俾佢哋三兄妹買樓

第一代就83年，即係35年前
當佢18歲，今年就53歲
當佢5歲，今年就40歲囉

呢啲咪贏在射精前咯屌
真係窮撚就咪生仔啦仆街
累人累物